劇本來的

好明顯政府逼商家唔開舖，好等林奠出黎廢up。
包括誠哥

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠
不搶劫、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政府同保皇辨事處